當年有同市光榮 今日有同市羞恥

垃圾鏝贏左波都想喊

喂，唔好咁串好喎

眼濕濕

爆閘狗

我中出屌爆你老母牙

又想出火

想鬥到最後一場

死曼城拎過幾多英超呀你

所以咪為老大哥感到沮喪

樓主幫手捉返阿古路入狗竇啦

呢隻狗識自己解綁

屌你老母水塘狗, 爆閘入車區搞事
走啦你

有條友好撚得閒係咁比負皮

屌你老母旺角新都城等
隻揪

賤種獌狗黎

咁撚得戚 feel到有幾千人bookmark左 曼城係咁輸波和波個陣bin c

死獌狗輸波唔笑 唔通留番拜山先笑你老母咩